輸晒。

聽日各區裸跑行動
d藍絲實話我地係痴線佬影響香港風氣